你哋有幾信拜登講既野

0%

唔止0%

直頭係fake news